【安心出行回力鏢】究竟版權屬邊個？邊個講大話？

你叫佢開放源碼，佢話要保護程式公司同大學夥伴嘅版權。

但個app明明寫得好清楚，版權屬政府：